排隊落注嘈大交 馬會男遭扑頭爆缸

(簡明恩攝)

將軍澳寶林商場馬會發生傷人事案，一名男子遭人用告示牌擊傷頭部，現場遺下血迹。(簡明恩攝)

將軍澳寶林商場馬會投注站，下午4時許，兩名男子疑因排隊問題爭執，其中一人拿起告示牌襲擊對方，事後逃去無蹤，職員見狀報案。警員接報到場，發現一名男子頭部受傷，召救護車將他送院治理，並於附近一帶兜截，暫時未有人被捕。

廢老輸唔切

頭獎